Voordat we gingen ter voorbereiding op het diner zei hij aan mevr.
Harker:-- "Ik heb gehoord, mevrouw Mina, door mijn vriend John dat u en uw echtgenoot hebben ingelegd in exacte volgorde alle dingen die zijn, op dit moment."
"Niet op dit moment, Professor," zei ze impulsief, "maar tot vanmorgen."
"Maar waarom niet tot nu toe?
We hebben gezien tot nu toe hoe goed licht alle kleine dingen hebben gedaan.
We hebben onze geheimen en toch niemand die heeft verteld is dat het er slecht voor ons."
Mevrouw Harker begon te blozen, en een papier uit haar zakken, ze zei:-- "Dr. Van Helsing, zal u dit leest, en mij kunnen vertellen of er moet gaan.
Het is mijn record.
Ook ik heb de noodzaak van neerzetten op een moment dat alles, hoe triviaal; maar er is weinig in deze behalve wat is persoonlijk.
Moet het gaan?'
